要求admin得閒清吓時事台嗌交post,並考慮視乎情況短暫bam 人

煩撚到

咁樣日日幫班友搬post唔係辦法